大班係藍定黃

如題
諗住買大班 轉頭就見佢係TVB落廣告 點搞
有冇黃店賣冰皮

俾黃心穎知道你哋爆買大班冰皮月餅，一定激撚死！！

可以睇下pin有冇

我都想知

佢個太子爺好似發表過屌黑驚言論比藍屍搞喎 應該都算黃掛